美帝嘅無人機俾俘...........

小事啦，美軍無人機成日都被俘

以前伊朗都有啦。

e隻消耗品黎

俘係人字部首，知唔知點解？！

無人機俘乜撚野

金屬騎士潛入怪人總部

唔知粒電飛到幾耐

唔睇以為捉左個人 大驚小怪